點解習種唔玩微博反擊trump?

大陸官員好撚落後